[國際戰線] 仲唔快啲食住個勢connect全球反共

普通人要打贏有power既人，就要利用個人情緒仇恨，製造 / 放大矛盾黎煽動另一啲有power人，借力打力。

美國政府想做野，需要民意支持。
美國民意支持群情洶湧，亦會推動政府做野。

NBA事件令美國群眾發現同明白，紅色資本滲透程度極高，全球人民一直輕視忽視，又有人為金錢出賣自己人，助長中共既自大、目中無人、霸權，干涉其他國家既內政，係其他國家人民既事情上説三道四，令全球既人民逐漸失去民主、自由、尊嚴、經濟、民生。

香港人需要大力潑火，需要依靠文宣組以圖片、影片既型式，加入slogan或者宣言，強調中共既行動唔單止影響香港人，外國人其實亦冇辦法置身事外，香港人係對抗中共，保衛民主自由既前線fighter，爭取全球既support，以至令佢地以唔同既型式加入戰線。

今次靠你地和理非，整文宣，Retweet，諗計仔滲透。
推到文宣組見到

Push

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

Pushhhh

國際反共文宣組要人!!!!

請集中火力國際戰線

所以急需一場大遊行 高舉Mei畫像 如果班狗出TG 或者武力鎮壓 就會係美國引起更加反應

PUSHHHH

PUSHHHHH

隔籬有條reddit link寫咗幾多公司為咗中共跪低 可以向全世界人引證到中共嘅霸權

其實宜家本土的民意都定型得七七八八 真係要靠國際文宣 先係我地的出路呀！

光復全球

唔該哂 依個正

冇錯 上街既上可以帶住美國國旗，或者其他更加update既有象徵意義既物品，一比啲狗鎮壓，有悔辱既鏡頭，就可以煽動到美國群眾既情緒

推到星期日大遊行